呢架d學生慳錢買iphone都唔買煙食，好唔爭氣

食煙食得型有女埋身
食煙放鬆左讀書都醒神d

我女朋友話我好完美 係衰有食煙

i miss you too

吊奶星樓主晨早流流又9UP

留名睇又係果幾條友留言

岩啊，我慳錢食煙都不知幾撚型

呢架？
車黎？

到

又係果幾條撚樣

Hi

成架校巴裡面d學生呀

晨早流流無煙食點得呀

我慳錢用黎食元氣

呢架d人渣慳錢去食煙都唔食雪茄，好唔爭氣

唔通俾錢幫襯你咩

食完煙又有得屌咩咩妹

u too

yes

講緊點解唔慳錢買煙，無端端吠乜